臭雞！狗公！

幾年感情比人帽
對方仲要有男朋友
點解可以咁仆街
唔知錯不突止仲要將自己講大話合理化
我做得唔好你咪講囉 忍乜姐
係愛既就一早一齊解決
唔係突然有個人嘅出現你先黎爆囉dllm
短短一個月咋 足以改變哂你成個人啦
乜野比唔到心靈嘅滿足 乜野唔明你 乜野做唔到自己
咁多年 你有邊次真係會打開個心同我傾？
你當我係乜撚野呀咁多年
點解你次次都賴哂落我到
點解你可以咁自私
點解你永遠都覺得自己無做錯 直到宜加都係
你都唔係好好頂嫁咋仆街

其實好吾開心 又好後悔 又好自卑 又唔甘心 唔知幾時先放得底

其實仲愛你

吾你老母
刀唔明梨你講乜鳩
1999

吾你老母